邊度有口罩賣依加

如題

你不如問你自己，你最多可以比到幾錢買口罩啦

基本上出街間間藥房都有，係價錢問題咋

屈臣氏

早幾日喺hktvmall買左盒斯里蘭卡口罩
做工好差，懷疑係伏

買sensi囉,2xx一盒都叫可以接受.